有冇人Airpod pro 成日甩

無論試大中細右耳隻Airpod 成日甩

有冇人同我一樣

成日搭搭吓車喺度甩勁麻煩
去買耳膠棉音質又會下降

用得airpods 講乜尻音質

閱讀理解阻礙？

“去買耳膠棉音質又會下降”

你弱智唔撚明我講乜？

前題係因為成日甩先會諗換舊膠

等spinfit出airpods耳膠

用家問題

冇喎 跑步都無問題

我左邊冇問題但唔知點解右邊嗰個用乜嘢都係咁甩
心很累

整個CM

咩係cm

一樣跑步都冇甩
巴打隻耳好咪好大

成日出耳油囉
隻耳算係細

咁咪換囉
係咁睇重音質咪撚用airpods
你甩即係聽唔到啦 聽都未撚聽到仲講咩音質 醒未呀

唔夠耳屎係好易甩

可唔可以睇吓你耳仔

Custom made

冇！但食嘢嗰陣，左邊會鬆少少。😅

同你一樣可能耳油多成日鬆搞到漏音
唔啱戴賣左lu

用濕紙巾抹下耳仔先戴
如果係屋企就用清水洗乾淨耳仔先
我都係多耳油既人
戴之前就一定清潔咗耳仔先
再清潔埋Airpods
抹走啲耳油就唔會甩了

我之前都係咁樣抹
但係搭車搭到一半又開始甩返出嚟
搞到心很累

係咪唔啱Size